你班死曱甴同我入離！

毛甴東、江甴民、甴近平、甴明甴、文化大曱命、蟑曉明、螂振英、蟑建宗、蟑麗云、李蝈蟑…

冇錯，就係話你地班支共曱甴。

(重點：請用哩d圖同文字去藍絲page洗板，用圖洗板好容易，禁幾個制就得。)

甴近平

too much

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

蟑螂小粉紅，甴近平，蚛蟈人，中國廢青，支那廢青，愛國廢青，警甴！！！！！

又幾似一個表情
同以前囧樣有得揮

去毛病，除惡習
中國不需甴近平

紅燒....邊食得落

好靚

毛甴東、江甴民、甴近平、甴明甴、文化大曱命、蟑曉明、螂振英、蟑建宗、蟑麗云、李蝈蟑，香港警甴…

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

鹹蛋超人

甴包子。

劉甴基警長